同大家講一個笑話

荷蘭叻

哈哈